菲律賓南部被IS佔領 杜特爾特宣布棉蘭老島戒嚴

菲律賓軍方與伊斯蘭武裝份子在南部爆發衝突，總統杜特爾特宣布棉蘭老島戒嚴六十日，並縮短俄羅斯訪問行程，提早回國應對局勢。效忠伊斯蘭國的激進組織馬巫德集團，以及恐怖組織阿布沙耶夫，昨日下午在棉蘭老島的馬拉維市與軍方爆發激戰。武裝份子佔據醫院及監獄，升起伊斯蘭國的旗幟，又燒毀多間房屋。最少一名軍人死亡，八人受傷。今次是菲律賓在一九七二年以來，首次有總統宣布戒嚴。國防部說，軍人在掃盪恐怖組織據點時，引發槍戰，目前已控制局勢。

狗咬狗

香港

僕人國家？

咁少人死
唔知今次邊個會幫口/拖呢

班軍隊夠唔夠is打

叫俄仔幫手，領土都冇埋
叫大陸幫手，最多出口交部
最後會唔會行回頭路返去乞美國佬

手槍

洗唔洗叫人幫？又唔係成個isis打過黎

加上佢之前屌嘅係Obama 唔係美國，乞乜鳩

,,.

印尼 其實 好大潛力

阿布果班友一向都喺南部搞事啦,今次集合晒全軍火力先逼到杜仔戒嚴
應該好快散band,佢地人數無得同大本型果班IS比

軍方搶返醫院未

係咪玩緊Tropico
我記得可以玩到成日有遊擊隊
我次次都養左班極忠心既士兵去殺殺殺

現眼報

剷平佢 我講既

咁又唔好咁講,人地果時擺明見係遊客加個差佬槍手先hea住黎玩
呢單野性質唔同擺明開片,應該上係好大分別

同美國佬降grade演練
即刻fund一班人玩鳩你

菲律賓特種部隊

精銳"手(指)槍"部隊